食雞唔跟隊

前排喺公司樓下開左間雞飯專門店，前日如常同幾個同事喺外面曬住太陽等位，屌你，有兩條肥婆扮晒入去買外賣，一見有位就得左個屎忽落去，個下我望住前面排緊隊嘅人，冇一個有反應，結果俾佢成功左，唔通呢啲就係中環雞文化，當下冇爆佢，所以事後喺度9up下

左女同右女成功占據後，仲搵埋中女齊齊食

肥婆偷食雞

鵪鶉仔

1

又唔當面爆鳩佢
又要放上黎
你想我地可以做啲咩？

邊間?

ok 網絡公審

以為pubg